稅局行動搞手入黎，希望你能夠考慮取消往後幾次行動！

自從8-9月塞IRD愈塞愈少人後已經有共識唔再玩IRD，之後仲要有手足因為個排有份塞IRD而要lunch時間去道歉，所以到今日IRD戰線已經冷卻。

為左保護手足，免得人少而變相增加送頭機會（今次好彩班狗無拉人），誠懇IRD搞手暫時取消往後月內所有日間塞IRD行動，否則客觀效果只係示弱。

如果政府用公帑養落選議員 , 塞稅局就有可能攪得起 , 有事態配合好緊要

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

又上演一次和你昆
今晚嚟星火集會啦，我同幾個朋友加埋一定多過5個

哦，你死喇，你搞分化

個共識你點共出嚟？

Btw, channel已公佈咗下星期30日改咗去其他地點。